{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_082638",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "소마드로잉카페 포항점"
    },
    "text": "初心者でも気軽に絵を描くこととコーヒーとデザートを楽しむことができるソマドローイングカフェをご紹介します。 ここは皆が一緒に楽しめる特別なヒーリング体験空間です。 同じデートにうんざりしているなら、ここでキャンバスに絵の具で絵を描きながら時間を過ごしてみてください。 ここはギャラリーのようなプライベートな空間として用意されており、集中でき、心が空になるヒーリングの時間を過ごすことができます。 広い空間には2人席と3人席が用意されており、友達との団体の集まりにも適しています。 絵を描いた後は近くの浦項鉄道の森で散歩を楽しむこともできます。 基本的に2時間利用でき、キャンバスと絵の具、筆などが提供され、完成した絵はきれいに包装します。 様々なサイズのキャンバス図案をお選びいただけますし、キャンバスの他にもバックドロップペインティングも可能です。 完成した作品はホームデコやプレゼント用に使用できます。 おいしいデザートと飲み物がある美味しい店です。 無料駐車場も提供されており、満席でない場合は予約なしですぐに入場できます。 浦項南区二東交差点農協向かい側のバスキンロビンスと二東丈夫整形外科建物の4階に位置しています。 メニューとしてはキャンバスやバックドロップペインティング、青少年料金プランなど、さまざまな選択肢が用意されています。 毎週金曜日は休みです。 日曜日はタワー駐車場の運休により公営駐車場を利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このソマドローイングカフェでできることは何ですか？",
            "answer": "このソマドローイングカフェでは、絵を描くこととコーヒーとデザートを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ここはどのような特別な体験空間ですか？",
            "answer": "ここは皆が一緒に楽しめるヒーリング体験空間です。"
        },
        {
            "question": "このカフェの場所はどこですか？",
            "answer": "このカフェは浦項南区二東交差点農協向かい側のバスキンロビンスと二東丈夫整形外科建物の4階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "利用時間や利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "基本的に2時間利用でき、料金にはキャンバスと絵の具、筆などが含まれています。"
        },
        {
            "question": "作品はどのようになりますか？",
            "answer": "完成した絵はきれいに包装され、ホームデコやプレゼント用に使用することができます。"
        },
        {
            "question": "他に何か特別なメニューがありますか？",
            "answer": "キャンバスやバックドロップペインティングの他にも、青少年料金プランなど様々な選択肢があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料駐車場が提供されています。"
        },
        {
            "question": "予約は必要ですか？",
            "answer": "満席でない場合は予約なしですぐに入場できます。"
        },
        {
            "question": "営業時間や休業日はどうなっていますか？",
            "answer": "毎週金曜日は休みです。日曜日はタワー駐車場の運休により公営駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "近くに何がありますか？",
            "answer": "絵を描いた後は近くの浦項鉄道の森で散歩を楽しむこともできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 450,
        "QA": 382
    }
}